其他普遍存在的问题包括从医院大楼的臭虫和天花板漏水到公司救护车未付的煤气费，再到医疗用品的短缺。一家连锁医院说我们的文章不准确。不是|彼得·埃尔金德（Peter Elkind）| 2020年10月12日| ProPublica
飞机紧急降落在哈萨克斯坦附近的鄂木斯克，救护车在那里等着将他送往当地医院。顶级化学武器监察组织证实，阿列克谢·纳瓦尔尼是被神经毒剂“亚历克斯·沃德”毒死的，时间为2020年10月7日
不久之后，她发布了一张救护车内部的照片，上面写着“我最害怕的时刻已经到来。”Ruby Corado在出现新冠病毒症状后出院| Lou Chibbaro Jr.| 2020年10月1日| Washington Blade
它还腾出足够的现金帮助网络购买拥有临终关怀、家庭医疗服务、救护车和一家90张床位的农村医院的企业。他想修复美国农村破碎的养老院。现在，纳税人可能要为7600万美元买单|由Max Blau为《乔治亚州健康新闻》| 2020年9月22日|出版
救护车和急诊室的账单刚刚超过12000美元。反面具者袭击了我丈夫|马特·福尔曼| 2020年9月1日|华盛顿刀片
这是负责救护车的医生在验尸时记录的事实。哈利的爸爸和戴安娜的“谋杀”：新剧《汤姆·赛克斯》2015年1月4日《每日野兽》中的王室谣言
当救护车到达时，10多分钟后，米尔斯在抵达医院后不久就去世了，为时已晚。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
在伍德赫尔医院，卧床救护人员在推着拉莫斯进入急诊室时，一直在竭尽全力请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
当他们把拉莫斯放在篮板上放进救护车时，他仍然没有任何生命迹象请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
然后，他又回到了自己的志愿者队伍，这是在他们还没有救护车的时候组建的请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
后面跟着一辆军用救护车，后面跟着一辆电动卡车。六星级牧场的太阳桥女孩埃莉诺H.（埃莉诺·霍奇曼）波特
我用机动救护车把他救了出来，希望手术能挽救他的生命。乔治·布伦顿·劳里中校的信|乔治·布伦顿·劳里
由于射程很长，子弹留在了他的小腿上，他乘救护车去把它挖出来。乔治·布伦顿·劳里中校的信|乔治·布伦顿·劳里
在大约两个小时的时间里，我们的救护人员不时有一些工作，但不多。Mafeking | Filson Young的浮雕
但现在救护车正慢慢地从它被派去接收尸体的地方返回。Mafeking | Filson Young的浮雕